共狗見到我地越亂就越開心

千其唔好比佢地分化到